今日要課金支持蘋果啦！！！

唔理你睇唔睇蘋果 畀咗錢先 一個月先3蚊

當十萬人訂閱 一個月佢都係收得30萬㗎咋 20個記者人工就無哂㗎喇

推

九月開始 月費起碼50蚊啦

支持

仲有立場新聞

支持
我無嘢講

垃圾，叫朋友咪得囉

Oepay Tap&Go

我無野講

你真心定弱智
另外唔駛等找數
可以入定公先再降credit

條友應該係玩膠 唔使再理佢

無信用卡去ok seven買tap n go

三百都要俾啦下話!

老老實實, 眾籌俾蘋果點睇?

BLOCK 柒P 牌ON9啦

我直頭覺得可以整自願付款制

三蚊真係太少 應該可以畀會員決定自己畀幾多

唔介意可以去7仔買張tap&go， 入幾多錢自己決定又可以當信用卡，自己都方便啲

我無嘢講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

申請張debit card咪得